ryzen 3400G,B450M版配咩廠商ram

3400G
Asus TUF B450M plus gaming

Kingston
定g.skills

唔超頻

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

今日會買

3200cl16

是但揀2條b die

Adata d10 3200

自己check motherboard support which ram

G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片

呢條係咪算b die

條ram之前試過問，未必有貨

問左幾間都無？

旺角jumbo冇，後來去咗centralfield，轉咗adata D10 C16 3200mHz

我問左jumbo幾個鐘都未覆我

用緊ADATA Gammix 3000Mhz

Adata D10 3000/3200 xmp都ok

adata

自己查QVL 再上b-die finder搵下有無match

我自己就G Skill 3200 CL14超上3600 CL14